行動日，忌上連登。

吸收資訊都要be water
勿作無謂爭論 唔好俾錢五毛賺
行動完左再檢討

陣間見

一陣見

10推完

真 通常得番d五毛玩

推多次